(有冇人睇)JOJO的奇妙冒險 第八部 63話

[url]
zombie攻擊講左幾個月終於完

lin都貼唔好，唔好意思

仲拖過第5部 Green Day

拖唔緊要，反擊講得夠好就得
呢集反擊畫到有種1秒都唔洗就贏左

搵唔到本體既遠距離替身真係無撚敵
好似第一次遇到呢種情況

冇啦冇啦，儲埋一次過睇
依家唔知睇緊乜鳩

個喪屍替身同notorious B.I.G.一樣幾乎無敵

GPS搵本體
女主真係好用

唔同，BIG點都殺唔死
呢個淨係搵到本體就得

呢一部啲敵人好興長距離自動替身

常敏話可以靠隻牙搵佢本體（印象中係)，到最後都唔洗

part 8有排都未完
j d 畫算
d排版 d切割 d分鏡

啲背景
7部尾同第8部啲畫風好啱我口味

Speed king 個能力好廢

不過咁既反勝方法HEA 左D
差唔多係時候再打常敏
不過常敏應該要BUFF先有得同定助玩

未知個能力本質係咩

唔知全球氣溫升4度得唔得

自膠，要摸過
咁到底個能力有咩用

天氣預報做唔做到？

劇情成日好似就黎入肉 但又未入得哂

所以佢咪收埋唔肯同東方家其他人講囉

第七部一早鋪排打大總統，而家仲未知final boss

廢到鎮魂曲都救唔返